邊撚個再用 “佛系xxx”開post、整圖嘅 我直接帶佢落去見佛祖

咁撚鍾意講佛偈，我送曬你哋班仆街去極樂淨土揾你偶像佛祖慢慢研究佛系

佛傾u

以為都成個禮拜乜尻嘢都笑完啦
你老味日撚日整埋曬呢啲低質趣味懶好笑懶到位嘅垃圾圖 呢個係冰山一角 是撚但cap出嚟

你去錯地方，返Facebook啦

@老納

你自己喺連登search佛系啦

阿哥你貼緊Facebook Post喎

冰山一角呀阿哥

你要人屌連登POST就貼返連登POST/圖啦，連登同Facebook兩個山頭，冰咩山咩一咩角啫

依家個網絡生態係一有樣嘢hit 就成班無腦page跟風 跟住班垃圾users又buy喎 一窩蜂share 貼到度撚度都係

以為自己邊個啊 垃圾網民一條 送人見佛祖

大佬你放過我啦 我唔想俾個痴線佬狙擊我呀

係咁架啦

以事論事啫